今日差少少客死異鄉，以後會珍惜生命

以下長文：

是咁的，小弟近日黎左西藏玩，今日下午去到日喀則，凖備參觀林布寺(好似係呢個名)，但因為有畫分入場時段，所以我地1點時入唔到去，只好改到4點幾。

去到嘅時侯，大家好自然慢慢行，影下相咁，行到某座白色金頂塔之類嘅建築物，個導遊好自然用好多口水去講解，之後話難得黎到，圍住座野轉一圈會有好運，之後我地就跟住，而事情亦發生。

一班人好冇隊型咁前後行，突然聽到d掛起塔上面嘅風鈴係咁響，跟住迎面吹起勁大風，仲要接住好多沙石一齊黎，嗰一刻我唯一可以做就起轉身，拎起隻手cover住塊臉同埋合埋眼。 下一秒我已聽到吹起大型物件嘅聲 (大家香港打風時一定聽過)，然後下一秒已被擊飛。

我打開眼時跌左起地下，手同腰痛到比火燒咁，前面有一塊三米成一米嘅鐵版？ (有少少似香港行山見到嗰d爛屋屋頂) 同場有幾人跌底。後來好多人，包抱藏民黎圍觀。 然後我地幾個有事嘅「即刻」送去醫院(當地嘅醫護真係好西，有個女人打中左個頭，救護車連量血壓舊野都冇，咁緊急個護士仲叫我地攞登記先)

去到全部人照x光，好彩大家都冇斷骨。(事後講返好似因爲塊鐵飛過稱時撞到棵樹，減左力，我地先冇咁傷) 然後開左藥就返番酒店休息，夜晩仲有兩個僧人黎房入面幫我祈福。

當時太大風沙，冇人完全見到真實情况，但大家都話我企嗰位應該係第一個硬食。 而家訓訓下痛醒左，想想下先覺得自己其實真係差少少無命，塊野如是冇撞到棵樹，又或者飛高半吋越過隻手直打落頭，而家應該開吾到post，20歲就訓官材。

Matrix講得啱，知道同感受過係兩件事，人生真係好似日劇四重奏所講，「上坡，下坡，想不到(日語)」。以後我會努力多少少，做少d廢青，有時間去幫下人，凡事都盡力d咁，黎多謝個天比我大難不死。寫呢個post亦係想提醒自已同巴絲們，我地條命真係好豆腐，以後真係要珍惜生命，對得住自已。

如果有人睇，多謝您咁長都睇完

恭喜你無事 愛惜生命呀巴打

多謝您

小心 保重

珍惜生命

以後一定會

記得拎齊report claim保險

執返條命仔既感覺

learn from that
正皮

反而我想知僧人點幫你祈福

大風到咁真係幾恐佈

會繼續行程定番香港?

巴打冇事真好彩, 返到香港記住再搵醫生check 下

佢兩個行入黎，一個捉住我隻手，講左一分鐘藏文，另外一個就坐起床邊，同我講係祈福，祝我平安，仲問左我全名，以後會幫我起廟到唸經保我平安

好warm btw大難不死 必有後福

繼續，我想忍住痛睇埋羊湖

咁恐怖

其實唔明世界咁大點解咁後生要去西藏旅遊(高度發達地區之一) ，祝早日康復!

一開始冇咩野，係之後回想先知咁恐怖

記住世事無常

好危險 以後要珍惜生命

佢地有少少內疚，始終起佢地地方出事，但吾怪佢地，意外冇人想，同埋多謝佢地黎睇我。

仆街d佢地絕對可以不聞不問，你知大陸架啦

希望樓主早日康復

難得大難不死 唔好專登打個吾字引人起鋼啦

好彩樓主冇事。 btw以後打好d中文啦。

大難不死 必有後福

對唔住，起波台嗰邊做慣假膠，我自對

祈完福有冇收返你錢

後福唔敢講，希望以後平平安安就好

磁力王
btw 巴打保重

冇是咁的

佢地藏僧其實令我覺得幾有誠意

連登仔實例

好好珍惜生命

再吸多幾塊過黎，就真係未破青就直接去見佛祖

有無突然哼一聲搵到人生目標

有冇買保險呀，小心身體，希望你快啲好返

冇事就好
個吾字就放你一馬

咁又冇，但以後要提自已無論讀書做野定溝女仆野都要大力去做，唔係再飛多塊埋黎死左都係自已抵死

巴打保重啊 如果真係太唔舒服就返香港先啦 畢竟暗傷好難斷尾架
祝你以後否極泰來

好彩有，以前出去旅行真係覺得保險多餘，今後出門必備

DoDo姐我對你唔住，當年心入面笑柒你

多謝，以後由波台碌出黎嘅時候會小心

屌你老母
又吾 又官材
咁撚樣都無人屌？
5P仔上水？

保重身體阿巴打

Btw吾你老母

吾字真係對唔住大佬，回覆之前冇睇清楚

「官材」因為中文差，只好打同音字，有怪莫怪

咩dodo姐

當年個廣告，真係得我記得

好彩巴打打無事，感恩和珍惜生命

只係知嚇到個心離一離，以為你講我個名

你話花樽個廣告嘛

無錯啦巴打

揾多個袋裝住

巴打早日康復

頭一段仲以為西藏會有咩意外

試過起台北十分揸電動摩托落山跣軚，差啲連人帶車飛落崖

上次聽恐怖在線，個師傅話大難不死，一係後福，一係仲濕滯
因為元氣大傷，易吸陰

當然信則有不信則無

保險狗喎，應該唔賠

Keep 唔到耐架團火 返黎香港做一兩個禮拜咪又打回原形

佛祖保佑

多謝分享
但都要講返句
吾你老母

我琴日上大帽山 伸手唔見五指 又凍又大風 真心以為會死

認真，果到會有咁大風ga咩
巴打你係咪做過D乜衰野俾神靈懲罰呀

咪講撚左囉 屌你老母
洗唔洗撚全部user一齊接龍騎撚劫左個post?
一齊係到接龍吾你老母 吾你老母好唔好呀 ？

好彩無事

巴打保重！返黎還一還神

btw 吾你老母

吾你老母呀 以前差D死就唔洗屌呀?

以為

2年前我都有去西藏，其中一日去左納木措，點知凍到hihi，著左件羽絨都以為自己的就凍死咁制

夜闌人靜…

成大舊鐵飛起左，快恐怖

第一見到呢個post係好事
開到post係好
第二邊個負皮咁黑心

保重呀巴打

執返身彩

下次唔好再吾

講起死呢個問題 我覺得全世界都諗過
返緊學覺得好多野煩好想死
新聞又係咁買學生跳樓
有時覺得死左去一了百了咩都唔洗理
但又係度諗 反正都死
點解唔做啲讀書之外既野
周圍旅行周圍去玩係屋企做廢青（夢想）
呢啲野唔死都可以做到
諗到呢度 就唔想死了
好啦聽日要交assignment

塊鐵片有無機批甩我手手腳腳？

世事無常阿巴打 珍惜生命

保險呢啲旅遊真係唔好慳 祝巴打早日康復

人哋想去邊咪出邊囉 有乜所謂/影響

我爸爸都試過
佢工作個時突然條鐵線斷左一野fing左去佢條頸到
後尾個醫生同佢講如果上多2cm左右就fing中佢條血管神仙都難救
我爸話呢d真係注定
真係當時人先知咩感受

其實年中都唔少遊客死喺西藏
同埋啲藏醫水平有限
你有乜冬瓜豆腐就係咁先

無事就好

Dodo 姐 意料之外廣告

吾你老母

無事就好 不過都要吾你老母

吾你老母，難得執番條命要打好啲中文字呀知唔知呀

連登小見有建設性既post
成日喺度鼓勵人自殺班畜牲反省下

想問下樓主去西藏有無咩高山反應 唔舒服？
想趁後生去下

早日康復
btw 吾你老母

好驚 plan 左去西藏
唔希望要經歷左先有呢種反思
不過意外既野 真係唔係話小心就有用
希望你真係冇事

日喀則仲要比較落後

巴打係咪同朋友去？ 識人又係喺西藏

六月去 祝巴打平平安安

可能你對藏傳佛教有緣
呢個係入門契機

大難不死必有後福

巴打 加油呀

最後漏左句感謝豬

吾你.....唉

保重身體啦巴打，之後做多啲善事啦（建議身體力行）

希望巴打唔會過左一排就唔記得呢種珍惜生命嘅感覺

吾你老母 抵死啦5p仔

仲要珍惜身邊每一樣野

加油做多啲好事

真係除咗講恭喜都唔知講咩好

字都唔識，不如死左去啦

希望呢件事會令你更加珍惜生命同埋身邊既人

好彩

有無發現自己個背脊從此刻左堆梵文

施主莫非你就係再世釋家

吾你老母

你估打得長就睇唔到?

佢仲幫你祈福
又話行一圈會有好運,未行已經有衰運

今舖真係全家都好幸福

係唔係依度？
五、六年前去過

樓主好好休息

加油

你話我衰都係咁話 我會驚佢呃我錢
例如祈完福就話要收錢嗰類
大陸無奇不有 巴打小心

巴打跟團定自由行？
記得叫導遊團友睇實你
腦震盪之類個啲好似唔會即時有問題

巴打加油
Btw你吾撚夠未？

冇死到 又令你珍惜咗生命的確係好事
但係吾你條撚咩

吾你老母 點解你無死到？ 5p仔

Ok wo

巴打

巴打頂住 出面大把世界等緊你

突然諗起DODO姐個廣告, 旅保果然好重要

五月plan左去西藏見到呢個post感覺奇妙

恭喜巴打 ！

打5p 字都唔死算你好彩啦

快D好番啦！

意外就係意料之外
樓主屋企人有冇嚇餐死？

巴打保重呀

以後要好好珍惜你有既野,唔係個個咁好彩有第2次機會

點都好，吾你老母

屌你老母
而家連登仔低質到咒人死，積返d口德啦撚樣

btw 樓主返到香港好好努力啦

雖然覺得你個post好有意義
但吾你老母

你戒到5p字我就信你topic講既野

鐵皮車埋黎

無劏開你個身真係算係咁

吾你老母啦 傻西

死mk抵撚死，字都未識多隻。

Show Blocked User - 搖滾仔

即刻思考下人生係要安安穩穩好定趁後生做自己想做既野好

正字撚係咪on9架幾個「唔」字「咁」字得一個「吾」字都比人屌到天花板
打咁大段野唔撚比人打錯一隻「唔」字嘅

許臨

on9先去呢d生卡啦地方搵命博

吾你老母死撚左佢算啦

Show Blocked User - 王f2

西藏真係要趁後生去既
希望safe trip
Between 祝樓主早日康復呀！

好大命，好好彩

痴撚線明顯唔小心打錯咁就咒人死，都唔知係咪食左屎黎

珍惜生命，做多啲有意義嘅事！祝你早日康復！

巴打大難不死必有後福
不過都要吾你老母，下次咪撚再打

依加打5p字仲大條道理屌返人，收皮啦屌你老母
Show Blocked User - 王f2

樓主另一個 post 又唔小心打錯?

.收皮啦屌你老母

仲有樓主老母

吾你老母 早日康復

圍住座野轉一圈會有好運

巴打保重

吾你老母臭閪咩
5p狗咁都撞你唔撚死
下次無咁好彩

呢個post又唔小心打錯 , 另一個post又唔小心?
屌你老母啦

撐樓主都可以跪低含撚

好彩打到隻5p
打到人都唔知點算

都係要講句 吾你惠母

惠你老母

見爸打逃過一劫，希望爸打平安
BTW見你無事先唔屌你 下不為例

好彩冇咩事咋巴打

haha 戇鳩仔以為做認字特警好威，快d 去捉多幾隻字啦傻閪

呢班認字特警現實一定係毒撚loser
捉錯字咪捉錯字，駛唔駛咒人死

差d死先珍惜 369 so sad

吾三省吾身，你班認字撚識唔識點解呀? 樓主好心share你地就咒人死，都唔知做乜

快d 順手咒我死啦，come on

巴打 大難不死之後要努力啲讀好啲書
好多錯字呀
唔好再打「吾」 真係好想吾你老母

吾"日"三省吾身

走啦屌你老母
5P狗 咬清泉
不知所謂 以為自己好撚威？

走啦屌你老母
衝出黎柒 番5P

珍惜生命就唔好上波台啦

原來係波台狗大難不死 改過唔好做狗啦

但都要講句吾你老母

有睇四重奏即刻正評不解釋
希望巴打快d好番

保重身體

祝你老母早死廿年

lm

好彩你行咗個圈咋，如果無行到，可能就出唔到post

如果塊野唔係成大塊咁撞你
而係打橫佢片落你條頸到..

知你得把口啦廢柴

巴打珍惜生命

死過返生好似唔同啲 人都成熟左 見你俾人屌吾個態度幾好就唔屌你啦

本身想正評 見到吾 官材 即刻收返
巴打大難不死好命水

好彩冇事 睇文字都覺得震憾

去西藏玩真係好易死